Марийка яде различно количество домати три пъти на ден. Помогнете й да изчислява по колко домата средно яде в даден ден. Напишете програма, в която се въвеждат броя домати, изядени сутринта, на обяд и вечерта, а на изхода се отпечатва средно аритметичното количество изядени домати за този ден.

## Вход
На три реда се въвеждат трите бройки домати, изядени от Марийка.

## Изход
Изведете средно аритметичното количество изядени домати.  

## Ограничения
*  ``1`` <= ``брой домати`` <= ``300``

## Пример

### Вход:
```
2
3
4
```
### Изход: 
```
3
```